電腦之前藍畫面 而家直情開唔到

本身呢一年黎都會間中藍畫面 平時就咁着住播歌都有時藍畫面
而家直情禁power 制開機 佢會load 一load 然後又熄左 再load番 再熄
有無人知咩事

電腦白痴 屌得細力啲

補圖

之前藍畫面顯示既野

我之前試過
死ram同死hdd
但都係出去搵人幫我整

黃金果啲？會唔會比人湯

第一，backup左重要既data先然後reload OS
如果reload左之後情況持續，好大機會係死HDD

MrA:裝linux

電腦着唔到 想問可以點back up
屋企得呢一部desk top

on9仔:裝linux